事實證明連登真係成堆心智未成熟既道德撚

見到人爛鞋，開post笑，結果成堆人衝出黎話當事人咁慘有乜好笑

見到條女好正，連埋圖一齊開post，跟住又有人出黎話乜都影一餐，尊重下女性，我屌你老母冇圖個陣咪又係爭撚住要 係到懶係野咁

唔撚講以為自己上緊baby kingdom

舊登真係高質過連登好多

陣間就衝入黎屌你:咁撚高質咁你仲唔死返去？

大愛聚集區

人地柒左都唔笑得

道德撚只敢留負皮

上連登勿認真

十前舊登高係，愈多人上愈多大愛撚，其實佢地不如上bk uwants 啦